羅賓奴加盟土超榜首巴沙克舒希

體育】土超榜首球隊巴沙克舒希宣佈，從另一支土超球隊施華斯堡簽入巴西球星羅賓奴。

球會已跟施華斯堡達成協議，引入羅賓奴。」巴沙克舒希發表簡短聲明，但未有透露轉會費。加盟巴沙克舒希後，34歲的羅賓奴（Robinho）會重遇他在曼城的舊隊友艾迪巴約，另一名前曼城球員基捷基治亦在陣中，但他就沒有跟羅賓奴當過隊友。曾效力皇家馬德里、曼城、AC米蘭的羅賓奴，被控於2013年1月在米蘭與另外5名男子一同強姦一名女子，去年11月意大利法院宣判羅賓奴罪成，判監9年，但他已提出上訴，上訴間期毋須服刑，他亦於今年年初由巴甲的明尼路加盟施華斯堡，簽約1年半。今季羅賓奴在土超上陣16場射入8球，在射手榜排第3

土超都入咁少

依家先34歲

Hea踢算係咁啦